有冇人可以幫我整靚佢

因為冇畫板所以d線畫到好肉酸
有冇設計大神可以整靚佢